【場地請求】9/30 小西灣海濱足球場想搞集會，推到團體讓場地

有冇人知道9月30 7pm-9pm 小西灣海濱花園足球場畀邊個book左 因為有中學生想搞集會所以希望可以讓一讓個場出嚟

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

唔好戇鳩

黑人問號

人哋book咗就轉地方啦

唔係話你想搞集會就大撚晒

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

問下啫 冇話一定要嘅

推1

咁有冇第二個場去同人交換? 定係要人哋取消?

小西灣藍絲多。搞活動小心被藍絲打到入醫院

fuck
搞個幾次之前都冇嘢